# Dionysus
> Дионис - младший из олимпийцев, бог растительности, виноградарства, виноделия, производительных сил природы, вдохновения и религиозного экстаза, а также театра. Упомянут в «Одиссее» (XXIV, 74).
> 
> До открытия Микенской культуры позднейшие исследователи полагали, что Дионис пришёл в Грецию из варварских земель, поскольку его экстатический культ с неистовыми танцами, захватывающей музыкой и неумеренным пьянством казался исследователям чуждым ясному уму и трезвому темпераменту эллинов. Тем не менее ахейские надписи свидетельствуют, что греки знали Диониса ещё до Троянской войны. В Пилосе один из месяцев назывался di-wo-nu-so-jo me-no (месяц Диониса).
>
> [Википедия](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%94%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%B8%D1%81)

<div align="center">
	<img alt="logo" src="https://gitlab.com/daniilshilo-developer/dionysus/-/raw/master/docs/assets/logo.png?inline=false"/>
</div>

Dionysus - дневник, аналогов которого я не нашёл. Я написал его, просто потому что для меня были важны следующие факторы:

* Надежность. Мои данные не должны идти ни на какие сервера и должны быть зашифрованы.
* Красота. Dionysus сделан минималистичным. Его интерфейс не отвлекает от написания заметок, он не предлагает никаких платных фич. Это просто редактор для дневников.
* Удобность. Данный редактор для дневников предоставляет все фичи, чтобы пользователю было удобно, он не предлагает лишних фич, здесь собраны только нужные.

## Стек технологий

**Иконки**: [Font Awesome](https://fontawesome.com/)

<div align="center">
	<img alt="Tech Stack" src="https://gitlab.com/daniilshilo-developer/dionysus/-/raw/master/docs/assets/TS.png?inline=false"/>
</div>
